[求救]有蟻喺部macbook d keyboard死出黎

啱啱打死咗6隻蟻
有冇解決方法
利申:冇喺房食野,應該冇碎跌落去

火攻

打機打到部機熱，咁咪爬曬出黎

放部機上電磁爐煎死d蟻

開3dMark 燒熟佢哋

拎去餵食蟻獸
食食下就冇

垃圾袋+1:49 漂白水+macbook
煱佢兩日

會唔會俾佢地咬爛裏面d野

隔咗個鐘仲有

唸得過 果陣漂味哥師拉都攻得死

樓主有幾乾淨先會養到蟻係 KEYBOARD？

食完野無洗手

津路水炮

成日係 keyboard 上面食甜野

應該有勁見蟻係入面，之前都試過，拎公司部notebook返屋企

第二朝見到成榙都係蟻

應該冇晒了
冇一路食野一路用電腦
純粹意外

應該係你樓下clubhouse多蟻